連登仔咪撚再出埋啲投票post，好撚煩！

係又投票，唔係又投票，煩撚死！
我都係咁話，支持樓主
我鍾意投票吹呀